bob叔又開live！

推

洗唔洗咁快

屌施政報告

屌緊何君妖

好正

push

食住麵開live

懷仔

壓抑嘅時候睇吓作真係有幫肋

聽bob叔屌人真心正

見到佢同catgirl合照

圖呢

聽佢屌 最撚爽

波叔facebook有

好激動

噴麵

笑死

CLS

笑撚死

笑到仆街林鄭個閪頭

對住個mon用紙巾好熟
馮小姐同Bob叔真係好sweet

好sweet

笑到仆街

好撚癲

轉行做清談啦不如

個枱都係麵

連咪都有麵

cls 係度噴麵

Urgent
有無中學手足識佢呀
父母唔肯保釋又唔肯俾名

係幾多分 岩岩先入錯過左

Bob好癲好正

嬲到

屌左占屎未

味到

北角有鋪位
依家租唔出

大波華脫脂奶

7%

脱脂奶

脫脂奶

脫支奶

脫脂奶大波樺

扑叔食洋腸

原來個麵仲食緊

馮小姐

痴線 BOB縮

扮君妖

射精大嗌

唔出聲陰笑

痴左線

Cls

扮何妖

Clsssssss
射精

痴撚線

射後奸笑

又Hairy

何君堯射精笑撚死

Bob叔有鋪扮人癮

好黐線

扮何妖射精好撚癡線

到Lebron了

我愛你呀懷仔

懷仔真心正

我愛懷仔

杯麵都食咗成粒鐘

Bob叔開live係唔係大件事過宣傳1020？

講達哥

抽達狗

一直關注

好突然

一直在關注
大步欖過

最中意聽佢LIVE

達狗點算好

應該凍哂

可以同時進行架嘛

你岩 同我入哂黎討論bob叔講左d咩 推

推呀

推 youtube清泉

10k人睇

講緊陳同學了

真係唔信任何人
除左手足搵到真相

Bob叔開live上熱門

個老母真係

笑撚死佢講既野

Bob叔今晚會唔會喊

佢而家已經想

喊緊

錢大康

講錯左

浸大嗰班撚樣

BOB叔真係性情中人

其實一講學生, 真係好想喊

聽到佢話 我今晚唔會喊
心都酸埋

民陣晚上在fb上載聲明，稱今午收到九龍清真寺首席教長及香港回教信託基金總會慰問岑子杰之電郵，對此感謝各界關心，呼籲市民未來不要針對種族或宗教作出任何破壞少數族裔聚居的地方，甚或作出「鶳」（私了）行為，「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱」。

民陣指：星期六日可能有大批暴警或公安假扮手足火燒清真寺，更可能著上黑衫打劫，強姦，殺人，呼籲各路人仕分辯邪魔，勿中陷阱。
亦有人密函美國將事件備份。

bob叔又喊

喊左

佢講起d細路同佢熱未來都會喊

睇到我都喊緊

佢一喊我又想跟住喊

佢又喊 屌

睇到心up

又喊

想幫佢抹眼淚陰公豬

聽到好心噏。

班候生唔係為錢 唔係為樓呀 係想有自由咋

懷叔

真·催淚彈

講到喊

見到佢喊，自己又想喊

我地觀眾唔可以喊
我地幫懷仔頂住先

成日喊下又笑下咁
唉

每次一講到手足受傷自殺佢就爆喊

tui

有幾多個中高產階層係真係站係我地角度諗嘢，會為我地心痛為我地喊，幫我地講哂粗口起勢屌
抵你一個光頭肥佬開live 9up 都有10k人睇，仲多人睇過啲sex cam

真

真係好少可

唔好喊呀bob叔

係咁屌光頭狗

有隻賤種黑警

低級警狗！！

Bob叔 fans club !!!

不推文回覆

影褲浪

He and DC friends are watching us

影褲浪 痴撚線

Shitface

去柯尿

痾尿

屌

回錯post

多謝懷仔，今日終於第一次笑，
到底香港變撚左咩野？

滴滴仔

又扮

成萬人一齊睇佢痾尿

好壓抑嗰時睇佢live真係好有用

只要香港人唔變 香港始終都會係香港

好撚嘔心

好撚痴線啲鳩up

好瘋狂

屌羊

唔好意思
1021入唔到元朗既入一入黎

bob叔開talk show實好撚好笑

一飲多小小酒就好好笑

老婆好好人

佢有隊開啤酒嘅就好輕鬆

正

我點撚樣唔記得

2020年721應該都會返元朗過囉屌

佢仲要飲大罐裝

冷靜啲啦屌你
你喊我地又跟住喊架啦

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
19/10 星期六愛丁堡見!!!!!!
18/10 星期五多區和你拖!!!!!!

救命啊笑死

扮死嗰下

佢好落力去忍住唔喊

然後就扮膠

我覺得777早死真係益撚左佢

sheung fung kwan please

喉癌

Please!!!

Please!!

佢講PLEASE真係笑撚到嘔泡

Please！！！！！！！

Bob叔可唔可以開多啲live

PLEASEEEE

PLEASEEEEEE

笑到喊

睇咗兩個幾鐘 完全做唔到自己嘢

有無巴打真係key圖

same

有冇人幫手p啲頭髮落條光頭撚樣到

幫手p個頭

好想沖涼但係睇到停唔到

一樣 驚佢唔留底

認真，連bob叔呢啲中產佬嘅仇恨都咁深，呢幾代邊有可能化解

佢應該會留 但睇live個感覺會正啲

扮韓國魚扮得好似

Plssssssssssss

PLEASEEEEEEE

個頭聚焦唔到

PLEASEEEEE

完
大家推返其他行動post啦
不推文

有冇人幫手p個頭

睇到又悲又喜 救命

睇懷仔笑/爆粗鬧人真係笑死

Bob 叔唔只係中產啦

噴麵笑撚到我

係咪CUT咗噴麵?
睇哂全條片都唔覺有嘅

值得收藏

31:20

有冇bob 叔 fans club telegram gp?

又開啦屌你

啱都搵緊有無人開post

我真係好愛佢

一齊睇

一開個youtube即刻第一句"我屌你老母個臭閪"

上一集未睇

G持懷仔

屌你個老母臭閪!

著閪哂

剪左頭髮

bob叔間屋勁撚正。。。。

佢會唔會比人搞

快D睇啦 中間扮何妖笑到仆街

對閪眼扮得好似

佢講得啱
係班基督徒係6月11號場城市長通宵造就左612

綠色殯葬

bob叔好波

波叔

屌9緊坡狗同馬拉狗

佢望住個景一定住半山

怒屌坡狗馬拉狗五毛

怒屌坡狗

唔好阻住d地，我遲下來買晒你d地

I am clam
I am clam
I love you

好sweet 馮小姐

綠色殯葬真係好好笑

綠色殯葬屌你老母

好似醉醉地

坡狗馬拉狗

今日算正常

佢老婆真係好正
又賢妻又爽直又有幽默感咁

姜懷

好撚勁呢條友

個鏡頭終於乾淨返
懷仔好靚仔

生左仔之後無再屌過閪

佢隻眼好正

香港youtube 界 role play 大師

馮小姐入鏡喇

馮小姐幾靚女，bob叔幸福

佢係住京士柏個面

今晚bonus 係馮小姐

好正呀！！馮小姐！！！！

馮小姐好似想喊咁

而家馮小姐好願意出樣

又屌你老母

幾靚女
幾襯bob叔

比人屌緊

馮小姐真係講到好唔開心

阿狗

仆街抽佢老婆愛隊水

馮小姐原來係迷雲黨

馮小姐秒左

抽水抽著火水喇,上次佢抽車仔水果陣叫咗個ex做老婆

Ms Fung

我都擔心

受的森林

鳩毛就鳩毛啦 乜撚野森林

老豆搵仔

J過幾次

懷仔細個j過楊思琦

連豬

bob叔=

笑撚死我

懷仔我愛你

喂！懷仔！

連豬BOB😂😂😂

講得無錯 唔好以為一兩單可以洗白
黑警永遠不是無辜的

又抽阿仙奴

我愛懷仔！

bob子

肥豬

宜家已經唔介意出鏡

我愛bob bob

部機中撚左毒咩

佢係咪講自己連豬

bob叔

歌詞唱錯哂

下次唱返好啲

又黎

無唱開 條死佬

合唱

兩公婆一齊唱

馮小姐一齊唱

講真之前傳馮小姐好樣衰
但其實都唔係好差啫

好正常

好sweet呀馮小姐
有你傍住懷仔唱得好好多

之前照妖鏡
最近幾次攝入嚟都睇到唔差
好有女人味又斯文大方

痴線馮小姐入左黎一齊唱個下我喊左出黎

多謝懷仔多謝馮小姐多謝各位香港人

多謝Bob叔&馮小姐

馮小姐=少少似胡定欣

真正二公婆香港人

心善則美丫嘛 !

馮小姐比想像中好好多